[葵芳]搵人要安全帽啊！

買左5，6頂安全帽？ 有無葵芳義士要？
今日會去荃灣集會。
有無人早啲攞左先，保護自己！